呢場運動我好肯定有一個人已經贏咗

佢就係伍淑清
畀自己個侄趕走咗嘅廢長最後竟然因為呢場運動搞到佢哋雞毛鴨血
明明伍淑清自己主要收入都唔係美心

//伍淑清接受訪問時稱，重申從未在美心工作，也非公司股東，與美心集團劃清界線。不過，獨立股評人David Webb發文，翻查公司註冊處文件，伍淑清間接持有美心的財務權益，推算她去年便收取130萬元股息。//

但佢個婦女乜乜會就從來無人提
淨係提美心
姓何個個又係無人提

佢真係好技術

薑越老越辣

美心自己唔出黎澄清佢地都有問題啦，美心自己都已經深藍

好似有澄清過

去年便收取130萬元股息

呢一點真係唔好攞出黎講
是但搵個人買兩千萬隨時都高息過佢

但大家好似唔理咁
利申：食花生 mode

其實我覺得咁樣仲好，分化佢地

「點解淨係搞我唔搞佢」

聽講好多黑社會 高官買重滙豐 每年收過千萬股息
唔知幾時裝修滙豐

老老實實, 如果美心唔係藍底, 佢唔會唔接蛋糕生意
佢可以大大隻字寫時代革命
所以沒有一個是無辜的

佢都唔接寫字蛋糕

美心係支國大把生意

所以唔割

只係講自己同伍淑清無關係

買兩千萬匯豐
打漏咗

都啱
所以都無咩人走出來幫佢平反
我只係覺得伍大小姐啲計好毒
仲要狂出現接受訪問
擺明專登

呢招借刀殺人真係好撚屈
其實佢有間世昌冰室 不過無人理

無計
你為咗大陸市場唔同大小姐割蓆
注定無運行
要怪就怪伯爺生個咁嘅姑姐出嚟玩鳩你

邪惡熨斗=五毛

不嬲都係why not both, 睇唔到唔食美心有咩問題

老母以前做美心都講過呢件事 伍淑清唔係美心話事既人 好似係爭繼承爭家產爭話事衰左 佢本人唔chur 都想借呢件事 整死美心 但美心係藍 呢個係不爭事實 坐山觀虎鬥喇

個老虔婆的確係有落大埔工業村巡廠
仲要係三日唔埋兩日就會見到佢
一唔岩佢心意就捉埋一角狂插

有長輩做左好耐美心講返出黎

必需承認佢真係好聰明
咁毒都諗到

醒到加零一 呢壇野要加落孫子兵法 溏心風暴